【正視聽】 黑社會已經做大左個膽 今日元朗 第日就係你果區

你地諗下
咁撚多個白衫
警察唔阻 港鐵唔阻 市民手無寸鐵

佢地今日已經做大左個膽
今次係自己地頭打人 第日都可以去其他區打
自己人唔夠？ 聯合埋其他區既黑社會一齊打

我已經預視到將來你坐港鐵 隨時都會望住一大班黑社會帶住幾大袋鐵枝搭車 普通市民大氣都唔敢抖一啖

元朗係遠 但係只係開頭

如果我地唔做野既話
佢地而家呢一刻 呢一刻已經可以橫行十八區

推

黑社會已經激起左民眾反抗既心,本來諗住和理非行完就算果班人,而家都想開拖,打開就有條路,愈來愈多人加入勇武,港共又行錯旗喇

push

沙田有沙田ME

佢地坐旅遊巴要行勻全港話咁易

［無政府狀態］元朗事件將成民間自治催産士

同意 推

即時搵英美幫拖啦仲等

根本就係咁，依家唔打元朗女，好快就有第二單，私了啦

就算係坐港鐵都冇人奈得佢何

望咩呀望
再望就揾你試下棍先

到時新界九龍就成為三不管既地方

香港交通咁方便
根本邊個區都搞到

女姦男殺
何君妖講得好清楚

油尖旺可能係高危

到乜時
而家一吹雞已經係三不管啦

一方有難，八方支援
面對極權，驚係正常
但連登巴絲/真香港人一定會support你地
我地唔係咩10幾k , 和x圖 、和xx依d唔見得人既垃圾社團
我地係可以大大聲聲同人講，我地係連登ge
連巴絲要守望相助
Be water my friend

唔會出解放軍係咁既意思
土共鬥人民不嬲都唔出正規部隊
黑警有三萬人
黑底深圳過黎30萬人都有
你以為得元朗？依招work下次18區晚晚都打人打弓你香港人唔敢再出聲

同意！所以一定要覆桌！一定唔可以就咁算！

推撚晒上去！

Push

依招已經work到震

推
唔可以就咁就算!!!

元朗恐怖分子 林鄭政府視而不見

文宣煲大呢點 元朗係遠 但係下一區就係你果區

係男人就一人帶一支麵粉棍出街，放係袋入邊 屌你老母

派美軍來啊
This way this way

On9

真

好呀，我想睇，港共由6月到依家，無一次做到佢想要嘅野，今次都唔會例外

估唔到香港都要面對恐怖主義
仲要係個政府搞出嚟

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

香港一直都係比恐怖分子統治

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

今次真真正正喺香港恐襲呢

幾時組成連登自護軍團？

終於真正返返四大探長年代，黑社會橫行，警黑合作，貪污，乜鳩都齊

黑社會係港共政府召既小怪
引你打佢消耗你體力
我知大家好嬲但勿中計
Be water

昨晚可以元朗警黑勾結
他朝全港各區都可以警黑勾結

無錯 一定要清算佢地

中乜野計
有民憤就要煲大佢

下次你遊行完比人打撚死左
記得回魂同我講唔好中計

知道打交無事，我身為平民都大膽左

正視聽，而家係恐怖襲擊，唔係衝突

上面大陸玩緊消滅黑惡勢力保護罩, 而家香港就出動黑社會嚟維穩, 無差別亂打市民, 以圖恐嚇香港人, 仲諗住可以用人民鬥人民哩條舊橋, 係邊條友咁on9諗D咁嘅屎橋出嚟靠害中央呀?

咁你又咁睇, 吹晒雞派晒錢仲要有愛國大義底下都係得嗰幾百人玩得嗰幾粒鐘, 其實佢都叫做出盡力晒咗冷.

班白衫佬好多都俾人起咗底, 有名有姓有家有業有田有地, 如果勇武派出嚟為民除害玩逐個擊破, 明槍易擋暗箭難防, 我諗當開始有報應不斷出現, 班白衫佬仲驚個你, 即刻著草大灣區.

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

五大訴求先係重點
勿中政府陰招

光復香港 時代革命

下一站可能係MK
新聞話MK有黑幫吹雞入元朗

琴晚西鐵可以唔開車任你打
聽日可以照開車比你係元朗打到出紅磡

其實只要佢地鍾意 下次邊區都得

之前就剩係元朗
遲D就全香港都係LU

一定要打殘元朗狗,可夾錢買保安

再咁落去
你五大訴求講到第三個字已經比人打撚死左

都無警犬會拉佢哋梗係做大咗個膽 驚閪咩 而家係比正牌佢哋亂打人

站站飛
送埋你去高鐵站

今日佢地可以係元朗打人無人理
他日一樣可以出旺角荃灣將軍澳打人

今日打人 聽日姦淫擄掠咩都得

跟住屯門 天水圍 上水 不斷出

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

即管著草
跑得了和尚, 跑不了廟
唔撚使還?
叫差佬入村起個警署囉
再唔掂搵你呀爺起個軍營囉割埋俾西環丫笨

繼續打呀 好快個個都變勇武派
古惑仔唔用腦 一世都係古惑仔

黑社會從來都係為錢的,如果唔係政府叫佢做嘢佢真係返去早啲瞓收下陀地好過,個問題係政府,唔好畀呢單嘢變spin咗我哋嘅topic
個主旨一定係要講警黑合作同埋西環治港
唔好畀佢引誘咗玩人民鬥人民

元朗上車
閂門打足全程
月台D人望住架不停站列車飛站
然後望住入面D人比人打到仆街

最尾架車到左車廠 就冇然後lu

文宣組請宣傳俾政治冷感事不關己嘅人知，唔理唔等於唔會影響你

黑社會 = 西環

暫時可以唔太擔心

因為其實好多真黑好不屑做呢d事做政府隻狗

元朗地區真係勢力特殊 同埋個人思想簡單肯接呢d order

如果呢班人出左自己地頭，警察唔會咁明目張膽之餘，真黑都會做野收佢皮

劉畑良之前都透露左咁上下的野，點解之前大補清牆要call大陸人幫手唔自己出黎，因為根本佢地唔敢

其地區可以暫時放心，但元朗巴打真係小心，無謂為啖氣送命。你要知道佢地背後仲有元朗警力合作

好呀
原來香港成日都有救星打救
大家坐定粒六 慢慢比人打到開花
最尾一定會有人黎救

係呀 而且要快 唔駛慢慢plan

每步棋可以激起市民更大反抗厲害了

今日元朗 明日全港
今日新疆 明日香港

大西北街坊出門記得戴返個頭盔

遇襲自衛殺人係咪唔會入罪？

事實係咁......

黑衫係元朗唔夠白衫打，走佬去元朗西鐵站避難，佢地以爲白衫唔敢入站搞事，黑衫入左閘後，挑釁白衫入來打佢地，就係咁，白衫衝入閘打黑衫，黑衫係站內四散衝入列車混普通市民入面，白衫唔理三七二十一見人就打

件事可以理解成，2群黑幫係元朗互打累及普通無辜市民，所有參與打鬥，無論黑白衫都應該要拉

夠膽入沙田我保證你分開幾舊出番去

而家已經唔存在獨善其身

荃灣啦

就算燒狗屋都唔會割蓆

收皮啦三毛，d片睇撚到曬，大肚婆係黑幫？記者係黑幫？議員係黑幫？你就係黑幫喇

無撚錯，一係打死佢地，一係俾佢地打死，無第三條路

我無野講

元朗已經由和勝和全權管治

港鐵沿線/上蓋

推！

第日沙田 佢哋肯定想嚇班居民

真呀

冇錯

大圍果班

大陸黑幫見元朗無政府狀態流哂口水，一車車一周多行落黎搵食

鐵通木棍藤條對狗嚟講唔係武器

黑社會都做大左我地個膽 見到就係要打番轉頭

睇黎真係要玩到邊個有槍先話到事咁

好黑暗

搵英國 呢班仆街係英國留低既垃圾

係telegram收到話今日佢地搞沙田，求fact cheak

行政
司法
立法

又要番到邊個惡邊個話事既時代

香港禁細
唔係去離島個半鐘係可以由任何地方去任何地方

今日元朗 聽日邊都得

不安

如果你係針對西環咁我會贊成,針對元朗黑社會就反對 ,下次佢搵原居民搞你又搞原居民咁搞到幾時呢

有種責任叫良心，有種責任叫守望相助
有種不義叫沉默，有種不義叫助紂為孽

拒絕向白色恐怖低頭

咁你下次遊行完唔好返屋企

要睇邊個法官
香港已經淪落到要睇邊個法官...

自組民團

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

其實堅
都吹左雞大埔同屯元天都搞
其他區搞唔出奇

而家都未拉到人

義士現場即捉
第二日上門捉
成個月後預約捉

以前笑大陸法治係笑話
而家加埋香港都得了

唔係不同既聲音就代表三毛

我係現場元朗站站內見到係咁

如果黑衫咁care我地普通市民，係唔應該引白衫入站，ok?

真，真係依家都唔撚做野由尻佢地只會越黎越癲，打人冇後果

推，班仆街遲下上中環

講撚到口臭

無人可以獨善其身

除非你有幾十萬人任你用,如果你本身唔係夠人， 琴晚日有好多義士戰鬥咗成晚好疲累 ，你開咁多條戰線 係咪真係得
初初追求撤回送中，後尾已經要搞黑警(呢樣我贊成因為呢個同政府有關), but而家又要搞埋黑社會, 我哋人手係咪真係足夠?

你見到恐怖分子衝埋去擋住，唔好去安全地方引佢地

推 流氓生番唔打唔撚得

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

請大家有時間了解下黑手黨既歷史
政府扶植黑幫, 活生生既事例

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

728 元朗見

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

全港好應該暫時停工
直至政治問題完全解決
全部工會呢d時候好應該保障工人安全

睇片有白衣人會打記者
唔比佢地近距離影到圍嘔市民嘅片段
市民要自衛個時可以點做？

今日元朗，明日香港

斬妖祭旗

全民皆兵

我都擔心緊

岩
今個月就要收拾呢班垃圾
否則後患無窮

!!!

班白衫3000 - 5000蚊

基本嘢帶口罩先
如果仲信香港有公正法律嘅話，唔好再玩呢個遊戲

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

免差餉 999年啦 警察無乜用

支援係要支援，但大家可唔可以花少少時間將尋日既片段分享俾身邊既親戚朋友睇？

求下你地，廣傳俾所有人知

痴線...佢殺到出大埔呀依家已經出左去啦

政治仲關唔關你地事

琴日單野根本就好似睇戲探長嗰d年代咁
黑到冇辦法形容

727,728都會唔會太遲？依家傳緊呢兩日班仆街都會好似尋晚咁打橫行 元朗d義士 居民係咪唔洗擔心安全？係就每晚收工7點元朗站等啦

全民放售元朗樓盤

全民頭盔月

啱
呢度香港嚟 點解可以變成咁

贊成 呢兩日唔入去 仲等727？

元朗仔試下落黎大埔
包你返唔到去

冇錯，再唔出黎打，以為唔關你事，他日打到你果區先還手，就太遲

7月28，full gear光復元朗

唔好話唔關你事

係！唔可以置身事外

推，已簽

唔覺。而家班警察主力分佈係港島

警察：發現唔到有攻擊性武器

推去香土港媽群

唔信警察淨係收賣左元朗
其他區係遲早嘅事

唔好淨係睇元朗
港島都好重要

27好啲

推，唔可以比佢哋惡落去

邊個都冇得獨善其身

要反擊

今日元朗，聽日就18區，香港人要企硬，向惡勢力說不。

Btw, 中共最怕港人齊心！！！

沒錯！不消滅白衫軍，其他一七區遲早有事！

7 27 28，牛屎佬記得唔好報警呀！

屌你老母，正式宣佈連登仔全部都係紅棍！

請廣傳

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

屯門都高危
又係鄉事勢力地區

林鄭草菅人命

推啊頂 文宣都好